叫朋友幫手買左對yeezy350-v2 想知真定假

比左6000朋友 佢話幫我買

真

真係假

屌你咁睇我

先唔講呢對係真定假
呢對五千有找啦

依加好驚 對鞋成份糧

D波鞋特別少少你班友就喺度追捧

其實呢d潮鞋特別係邊？

tag呢 咁遠影

用紫外燈照下後面就得啦

唔知

你搵得6000？

假

依對5000內收到 有無多d相睇？ 盒 鞋底

你個個咩朋友

你就好啦

原價都嫌貴
莫講而家炒價

影下細節位睇下

夾棍已食

你擺藍燈或白燈照
照落框同中間交叉線 如果真 會反光
仲有 後面鞋跟位個勾
照落去會有一個長方形虛線

屌你！買之前又唔做功課